{"translation-revision-date":"2024-02-06 02:01:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Section with contact form and social media icons for [topic]":["Se\u00e7\u00e3o com formul\u00e1rio de contato e \u00edcones de m\u00eddia social para [t\u00f3pico]"],"Features block showcasing feature title and brief description about [topic]":["Bloco de recursos mostrando o t\u00edtulo do recurso e uma breve descri\u00e7\u00e3o sobre [t\u00f3pico]"],"Carousel testimonial block with user images, names, and feedback about [topic]":["Bloco de depoimentos em carrossel com imagens de usu\u00e1rios, nomes e feedback sobre [t\u00f3pico]"],"Full-width call-to-action with background image and overlay text about [topic]":["Chamada para a\u00e7\u00e3o de largura total com imagem de fundo e texto sobreposto sobre [t\u00f3pico]"],"Hero section with image, heading, subheading, and CTA button about [topic]":["Se\u00e7\u00e3o de destaque com imagem, t\u00edtulo, subt\u00edtulo e bot\u00e3o de chamada para a\u00e7\u00e3o sobre [t\u00f3pico]"],"Accordion-style FAQ block with clickable questions about [topic]":["Bloco de perguntas frequentes em estilo sanfona com perguntas clic\u00e1veis sobre [t\u00f3pico]"],"Services section with list layout, icons, and service descriptions for [topic]":["Se\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com layout em lista, \u00edcones e descri\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o para [t\u00f3pico]"],"The app is not available. Please try again later.":["O aplicativo n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. Tente novamente mais tarde."],"Create variations from Template Library":["Criar varia\u00e7\u00f5es a partir da biblioteca de modelos"],"AI Variation from library":["Varia\u00e7\u00e3o de IA da biblioteca"],"prompt library":["biblioteca de prompts"],"For more inspiration, try experimenting with proven prompts from our":["Para mais inspira\u00e7\u00e3o, experimente usar os prompts (solicita\u00e7\u00f5es) comprovados da nossa"],"You won\u2019t be able to use layouts with Elementor Pro widgets until you do.":["Voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 usar layouts com widgets do Elementor Pro at\u00e9 que fa\u00e7a isso."],"Upgrade your plan for best results.":["Atualize seu plano para obter os melhores resultados."],"This result includes an Elementor Pro widget that's not available with your current plan. Upgrade to use all the widgets in this result.":["Este resultado inclui um widget do Elementor Pro que n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no seu plano atual. Atualize para usar todos os widgets deste resultado."],"AI Variation":["Varia\u00e7\u00e3o de IA"],"Generate variations with AI":["Gerar varia\u00e7\u00f5es com IA"],"Press '\/' for suggestions or describe the changes you want to apply (optional)...":["Pressione '\/' para sugest\u00f5es ou descreva as altera\u00e7\u00f5es que deseja aplicar (opcional)..."],"Warm hues with comforting visuals about":["Tons quentes com visuais reconfortantes sobre"],"Tech-inspired style with modern fonts about":["Estilo inspirado em tecnologia com fontes modernas sobre"],"Luxurious theme with rich colors discussing":["Tema luxuoso com cores ricas discutindo"],"Earthy tones and organic shapes featuring":["Tons terrosos e formas org\u00e2nicas com destaque"],"Professional look with clean lines for":["Apar\u00eancia profissional com linhas limpas para"],"Futuristic design with neon accents about":["Design futurista com realces em neon"],"Retro vibe with muted colors and classic fonts about":["Atmosfera retr\u00f4 com cores suaves e fontes cl\u00e1ssicas sobre"],"Elegant style with serif fonts discussing":["Estilo elegante com fontes serifadas abordando"],"Minimalist design with bold typography about":["Design minimalista com tipografia em negrito sobre"],"Suggested Prompts":["Prompts sugeridos"],"URL as a reference":["URL como refer\u00eancia"],"The app is not responding. Please try again later.":["O aplicativo n\u00e3o est\u00e1 respondendo. Tente novamente mais tarde."],"Craft your prompt to affect content, images and\/or colors - whichever you decide.":["Elabore seu prompt (solicita\u00e7\u00e3o) para afetar conte\u00fado, imagens e\/ou cores - o que voc\u00ea decidir."],"You\u2019ve got the power.":["Voc\u00ea tem o poder."],"Reference a website":["Fazer refer\u00eancia a um site"],"Maximize Your Access to Elementor AI":["Maximize seu acesso \u00e0 IA do Elementor"],"Let AI build your container layouts and content with ease and radically transform the way you create websites.":["Deixe a IA construir layouts e conte\u00fado em cont\u00eaineres com facilidade e transformar radicalmente a maneira como voc\u00ea cria sites."],"Your progress will be deleted, and can't be recovered.":["Seu progresso ser\u00e1 exclu\u00eddo e n\u00e3o poder\u00e1 ser recuperado."],"Minimize":["Minimizar"],"Use Layout":["Usar o layout"],"Regenerate":["Gerar novamente"],"Preview unavailable":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o indispon\u00edvel"],"Press '\/' for suggested prompts or describe the layout you want to create":["Pressione '\/' para sugest\u00f5es de prompts (solicita\u00e7\u00f5es) ou descreva o layout que deseja criar"],"Edit prompt":["Editar prompt"],"Back to results":["Voltar aos resultados"],"About Us section combining company history and values for [topic]":["Se\u00e7\u00e3o \"Sobre n\u00f3s\", combinando a hist\u00f3ria e os valores da empresa para [t\u00f3pico]"],"Pricing table section with highlighted option for [topic]":["Se\u00e7\u00e3o \"Tabela de pre\u00e7os\" com op\u00e7\u00e3o destacada para [t\u00f3pico]"],"Statistics display in a 3-column layout with numbers and icons for [topic]":["As estat\u00edsticas s\u00e3o exibidas em um layout de tr\u00eas colunas, com n\u00fameros e \u00edcones para [t\u00f3pico]"],"Multi-column minimalistic About Us section with icons for [topic]":["Se\u00e7\u00e3o \"Sobre n\u00f3s\" minimalista com v\u00e1rias colunas com \u00edcones para [t\u00f3pico]"],"AI Layout":["Layout de IA"],"Access 30-days of AI History with the AI Starter plan and 90-days with the Power plan.":["Acesse 30 dias de hist\u00f3rico de IA com o plano AI Starter e 90 dias com o plano AI Power."],"Effortlessly create or enhance stunning images and bring your ideas to life.":["Crie ou aprimore imagens impressionantes sem esfor\u00e7o e d\u00ea vida \u00e0s suas ideias."],"Generate your website's text or create custom code without having to write a single line yourself.":["Gere o texto do seu site ou crie c\u00f3digo personalizado sem precisar escrever uma \u00fanica linha."],"Build with AI":["Construa com IA"],"Expand":["Expandir"],"Seems like the prompt contains words that could generate harmful content. Write a different prompt to continue.":["Parece que o prompt (solicita\u00e7\u00e3o) cont\u00e9m palavras que podem gerar conte\u00fado prejudicial. Escreva um prompt diferente para continuar."],"We were unable to generate that prompt.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel gerar esse prompt."],"Reconnect":["Reconectar"],"Generate":["Gerar"],"Enhance prompt":["Melhorar o prompt"],"Yes, leave":["Sim, sair"],"Leave Elementor AI?":["Sair do Elementor AI?"],"Upgrade Elementor AI":["Atualizar a IA do Elementor"],"This includes consenting to the collection and use of data to improve user experience.":["Isso inclui o consentimento para a coleta e uso de dados para melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio."],"I approve the ":["Eu aprovo o "]," of the Elementor AI service.":[" do servi\u00e7o de IA do Elementor."],"By clicking \"Connect\", I approve the ":["Ao clicar em \"Conectar\", eu aprovo o "],"Create smarter with AI text and code generators built right into the editor.":["Crie de forma mais inteligente com geradores de texto e c\u00f3digo de IA integrados diretamente no editor."],"Step into the future with Elementor AI":["D\u00ea um passo para o futuro com a IA do Elementor"],"We can\u2019t process that many requests so fast. Try again in 15 minutes.":["N\u00e3o podemos processar tantas solicita\u00e7\u00f5es t\u00e3o rapidamente. Tente novamente em 15 minutos."],"Whoa! Slow down there.":["Opa! Diminua o ritmo a\u00ed."],"Love Elementor AI? Upgrade to continue creating with built-in image, text and custom code generators.":["Gostando da IA do Elementor? Atualize para poder continuar criando com os geradores integrados de imagem, texto e c\u00f3digo personalizado."],"Enjoy the free trial? Upgrade now for unlimited access to built-in image, text and custom code generators.":["Gostando da avalia\u00e7\u00e3o gratuita? Atualize agora para ter acesso ilimitado aos geradores integrados de imagem, texto e c\u00f3digo personalizado."],"It's time to upgrade.":["Est\u00e1 na hora de atualizar."],"Elementor AI is just a few clicks away. Connect your account to instantly create texts and custom code.":["A IA do Elementor est\u00e1 a apenas alguns cliques de dist\u00e2ncia. Conecte sua conta para criar instantaneamente textos e c\u00f3digos personalizados."],"You aren't connected to Elementor AI.":["Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 conectado \u00e0 IA do Elementor."],"We couldn't connect to your account due to technical difficulties on our end. Reconnect your account to continue.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel conectar-se \u00e0 sua conta devido a dificuldades t\u00e9cnicas de nossa parte. Reconecte sua conta para continuar."],"Reconnect your account":["Reconectar sua conta"],"Seems like we are experiencing technical difficulty. We should be up and running shortly.":["Parece que estamos enfrentando dificuldades t\u00e9cnicas. Devemos estar prontos e funcionando em breve."],"Elementor AI is temporarily unavailable":["A IA do Elementor est\u00e1 temporariamente indispon\u00edvel"],"Error code:":["C\u00f3digo de erro:"],"Unknown error. Please try again later.":["Erro desconhecido. Tente novamente mais tarde."],"AI":["IA"],"Upgrade":["Atualizar"],"Get Elementor AI":["Adquirir a AI do Elementor"],"Show me how":["Me mostre como"],"Try Again":["Tente novamente"],"Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidade"],"Terms of Service":["Termos de servi\u00e7o"],"Beta":["Beta"],"Get Started":["Iniciar"],"Connect":["Conectar"],"Pro":["Pro"],"Remove":["Remover"],"Go Pro":["Torne-se Pro"],"Close":["Fechar"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/ai-layout.js"}}