{"translation-revision-date":"2024-02-06 02:01:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Upgrade to Elementor Pro Advanced to get the Display Conditions Feature as well as additional professional and ecommerce widgets":["Atualize para o Elementor Pro Advanced para obter o recurso de condi\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o, bem como widgets profissionais e de com\u00e9rcio eletr\u00f4nico adicionais"],"To upload them anyway, ask the site administrator to enable unfiltered file uploads.":["Para envi\u00e1-los de qualquer forma, pe\u00e7a ao administrador do site para ativar os envios de arquivos n\u00e3o filtrados."],"This is because JSON files may pose a security risk.":["Isso ocorre porque os arquivos JSON podem representar um risco de seguran\u00e7a."],"Sorry, you can't upload that file yet":["Voc\u00ea ainda n\u00e3o pode enviar esse arquivo"],"Display Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o"],"Apps":["Aplicativos"],"Uploading JSON files from unknown sources can be harmful and put your site at risk. For maximum safety, only install JSON files from trusted sources.":["O envio de arquivos JSON de fontes desconhecidas pode ser prejudicial e colocar seu site em risco. Para m\u00e1xima seguran\u00e7a, instale apenas arquivos JSON de fontes confi\u00e1veis."],"Warning: JSON files may be unsafe":["Aten\u00e7\u00e3o: Arquivos JSON podem ser inseguros"],"Clear gallery":["Limpar galeria"],"Collapse all elements":["Recolher todos os elementos"],"Save time by applying Global Fonts to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Fonts you already have.":["Economize tempo aplicando fontes globais para alterar o estilo de v\u00e1rios elementos de uma s\u00f3 vez. Clique em %s para ver quais fontes globais voc\u00ea j\u00e1 tem."],"Check out Global Fonts":["Confira as fontes globais"],"Got it!":["Entendi!"],"Save time by applying Global Colors to change the style of multiple elements at once. Click %s to see what Global Colors you already have.":["Economize tempo aplicando cores globais para alterar o estilo de v\u00e1rios elementos de uma s\u00f3 vez. Clique em %s para ver as cores globais que voc\u00ea j\u00e1 tem."],"Check out Global Colors":["Confira as cores globais"],"Expand all elements":["Expandir todos os elementos"],"Grid":["Grade"],"Paste from other site":["Colar de outro site"],"Paste style":["Colar estilo"],"Make sure that both sites are updated to last version of Elementor and have enabled the features relevant to the copied element before trying again.":["Certifique-se de que ambos os sites estejam atualizados para a \u00faltima vers\u00e3o do Elementor e tenham ativado os recursos relevantes para o elemento copiado antes de tentar novamente."],"To paste the element from your other site.":["Para colar o elemento do seu outro site."],"Do not show this message again":["N\u00e3o mostrar esta mensagem novamente"],"An error occurred.":["Ocorreu um erro."],"Selected":["Selecionado"],"Decide Later":["Decidir mais tarde"],"New options for \"Exit to...\"":["Novas op\u00e7\u00f5es de \"Sair para...\""],"Item #%d":["Item N\u00ba %d"],"Upgrade Now":["Atualizar agora"],"Upgrade":["Atualizar"],"Direction Row":["Dire\u00e7\u00e3o da linha"],"Direction Column":["Dire\u00e7\u00e3o da coluna"],"Don\u2019t apply":["N\u00e3o aplicar"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Isso ir\u00e1 substituir o design, o layout e outras configura\u00e7\u00f5es do %s no qual voc\u00ea est\u00e1 trabalhando."],"Apply the settings of this %s too?":["Aplicar as configura\u00e7\u00f5es deste %s tamb\u00e9m?"],"Import Without Enabling":["Importar sem ativar"],"Enable and Import":["Ativar e importar"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Se voc\u00ea n\u00e3o ativar o envio de arquivos n\u00e3o filtrados, nenhum arquivo SVG ou JSON (incluindo lottie) usado no modelo enviado ser\u00e1 importado."],"Container":["Cont\u00eainer"],"Add New Container":["Adicionar novo cont\u00eainer"],"Add to Favorites":["Adicionar aos favoritos"],"Remove from Favorites":["Remover dos favoritos"],"Connect & Activate":["Conectar e ativar"],"Delete %d items":["Excluir %d itens"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Isso n\u00e3o funcionou. Tente duplicar um tipo de elemento de cada vez."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Isso n\u00e3o funcionou. Tente copiar um tipo de elemento de cada vez."],"For easy access, favorite the widgets you use most often by right clicking > Add to favorites.":["Para facilitar o acesso, adicione aos favoritos os widgets que voc\u00ea usa com mais frequ\u00eancia clicando com o bot\u00e3o direito do mouse em > Adicionar aos favoritos."],"Reload Now":["Recarregar agora"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Voc\u00ea fez modifica\u00e7\u00f5es na lista de pontos de interrup\u00e7\u00e3o ativos. Para aplicar essas altera\u00e7\u00f5es, voc\u00ea precisa recarregar o editor do Elementor."],"Reload Elementor Editor":["Recarregar o editor do Elementor"],"Got it":["Entendi"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Selecione uma cor de qualquer imagem ou de um elemento cuja cor voc\u00ea tenha definido manualmente."],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Parece que o seu kit foi exclu\u00eddo. Crie um novo ou tente restaur\u00e1-lo da lixeira."],"Your site doesn't have a default kit":["Seu site n\u00e3o tem um kit padr\u00e3o"],"Imported":["Importado"],"Recreate Kit":["Recriar kit"],"Color Sampler":["Amostragem de cores"],"Please try again.":["Tente novamente."],"color":["cor"],"font":["fonte"],"Delete Global %s":["Excluir %s global"],"Font":["Fonte"],"Would you like to exit?":["Gostaria de sair?"],"Item #%s":["Item N\u00ba%s"],"Invalid Global Color":["Cor global inv\u00e1lida"],"Cannot load editor":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar o editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Gostaria de salvar as altera\u00e7\u00f5es feitas?"],"Save Changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Item":["Item"],"Landing Pages":["P\u00e1ginas de destino"],"Global Colors":["Cores globais"],"Navigate From Page":["Navegar a partir da p\u00e1gina"],"User Preferences":["Prefer\u00eancias do usu\u00e1rio"],"Site Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do site"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova configura\u00e7\u00e3o global de fonte?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Observe que a mesma cor exata j\u00e1 existe na sua lista de cores globais. Tem certeza de que deseja cri\u00e1-la?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova cor global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["As fontes globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de forma mais inteligente. Salve uma tipografia e use-a em qualquer lugar de seu site. Acesse e edite suas fontes globais clicando no bot\u00e3o \"Gerenciar\"."],"Create New Global Font":["Criar nova fonte global"],"Manage Global Fonts":["Gerenciar fontes globais"],"New Typography Setting":["Nova configura\u00e7\u00e3o de tipografia"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["As cores globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de forma mais inteligente. Salve uma cor e use-a em qualquer lugar do seu site. Acesse e edite suas cores globais clicando no bot\u00e3o \"Gerenciar\"."],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a excluir uma %1$s global. Observe que, se estiver sendo usada em qualquer lugar do seu site, ela herdar\u00e1 uma %1$s padr\u00e3o."],"Create New Global Color":["Criar nova cor global"],"Manage Global Colors":["Gerenciar cores globais"],"New Global Color":["Nova cor global"],"Your changes have been updated.":["Suas altera\u00e7\u00f5es foram atualizadas."],"Additional Settings":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais"],"Design System":["Sistema de design"],"System %s can't be deleted":["O sistema %s n\u00e3o pode ser exclu\u00eddo"],"New Item":["Novo item"],"Add Style":["Adicionar estilo"],"Add Color":["Adicionar cor"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Ativar envios de arquivos n\u00e3o filtrados"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Crie sites mais personalizados e din\u00e2micos, preenchendo dados de v\u00e1rias fontes com dezenas de tags din\u00e2micas para escolher."],"Dynamic Content":["Conte\u00fado din\u00e2mico"],"Theme Style":["Estilo do tema"],"Back":["Voltar"],"Settings Reset":["Redefinir configura\u00e7\u00f5es"],"Enabled":["Ativado"],"Pasted":["Colado"],"More":["Mais"],"Get Started":["Iniciar"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Acesse este modelo e toda a nossa biblioteca criando uma conta pessoal gratuita"],"Connect to Template Library":["Conectar \u00e0 biblioteca de modelos"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Torne-se um usu\u00e1rio Pro para enviar pastas ilimitadas de \u00edcones de fontes para o seu site."],"Upload":["Enviar"],"My Libraries":["Minhas bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de \u00edcones"],"Click here for preview debug":["Clique aqui para pr\u00e9-visualizar a depura\u00e7\u00e3o"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["O Elementor v2.6 inclui uma atualiza\u00e7\u00e3o do Font Awesome 4 para o 5. Para continuar usando os \u00edcones, certifique-se de clicar em \"Atualizar\"."],"Elementor's New Icon Library":["Nova biblioteca de \u00edcones do Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Antes de ativar o envio de arquivos n\u00e3o filtrados, observe que esses arquivos incluem um risco de seguran\u00e7a. O Elementor executa um processo para remover poss\u00edveis c\u00f3digos maliciosos, mas ainda h\u00e1 risco envolvido no uso desses arquivos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["O Elementor 2.5 introduz altera\u00e7\u00f5es importantes no layout usando o CSS Flexbox. Suas p\u00e1ginas existentes podem ter sido afetadas. Revise sua p\u00e1gina antes de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Observa\u00e7\u00e3o: Altera\u00e7\u00f5es no Flexbox"],"Custom Positioning":["Posicionamento personalizado"],"Theme Builder":["Construtor de temas"],"Continue":["Continuar"],"Keyboard Shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Finder":["Localizador"],"Create":["Criar"],"Connected successfully.":["Conectado."],"Inner Section":["Se\u00e7\u00e3o interna"],"Navigator":["Navegador"],"All Content":["Todo o conte\u00fado"],"Style Reset":["Redefini\u00e7\u00e3o de estilo"],"Style Pasted":["Estilo colado"],"Got It":["Entendi"],"Copy All Content":["Copiar todo o conte\u00fado"],"Save as a global":["Salvar como global"],"Reset style":["Redefinir estilo"],"Copy":["Copiar"],"Delete %s":["Excluir %s"],"Category":["Categoria"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Blocks":["Blocos"],"Dynamic":["Din\u00e2mico"],"Unknown Error":["Erro desconhecido"],"Connection Lost":["Conex\u00e3o perdida"],"Server Error":["Erro do servidor"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["O salvamento foi desativado at\u00e9 que voc\u00ea seja reconectado."],"View All Revisions":["Ver todas as revis\u00f5es"],"Have a look":["D\u00ea uma olhada"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Isso \u00e9 apenas um rascunho. Brinque e, quando terminar, clique em atualizar."],"Submit":["Enviar"],"Update":["Atualizar"],"Proceed Anyway":["Continuar mesmo assim"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com todos os recursos de edi\u00e7\u00e3o do Elementor. Recomendamos que voc\u00ea mude para outro navegador, como Chrome ou Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel"],"No Results Found":["Nenhum resultado encontrado"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Certifique-se de que sua pesquisa esteja escrita corretamente ou tente usar palavras diferentes."],"No Favorite Templates":["Nenhum modelo favorito"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Voc\u00ea pode marcar qualquer modelo predefinido como favorito."],"Show Panel":["Mostrar painel"],"Duplicate":["Duplicar"],"Hide Panel":["Ocultar painel"],"Save as Template":["Salvar como modelo"],"Publish":["Publicar"],"Type Here":["Digite aqui"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Editing Started":["Edi\u00e7\u00e3o iniciada"],"Moved":["Movido"],"Edited":["Editado"],"Added":["Adicionado"],"History":["Hist\u00f3rico"],"Add %s":["Adicionar %s"],"Edit %s":["Editar %s"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Enable":["Ativar"],"Template":["Modelo"],"Disabled":["Desativado"],"Back to Editor":["Voltar ao editor"],"Global":["Global"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u00e7\u00e3o: Vamos EXCLUIR TODO O CONTE\u00daDO desta p\u00e1gina. Tem certeza de que quer fazer isso?"],"Delete All Content":["Excluir todo o conte\u00fado"],"Color Picker":["Seletor de cor"],"Are you sure you want to delete this template?":["Tem certeza de que deseja excluir este modelo?"],"Delete Template":["Excluir modelo"],"Page":["P\u00e1gina"],"Save Your %s to Library":["Salve seu %s na biblioteca"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocorreram os seguintes erros durante o processamento da solicita\u00e7\u00e3o:"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["\u00c9 aqui que seus modelos devem estar. Projete. Salve. Reutilize."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ainda n\u00e3o salvou modelos?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Seus designs estar\u00e3o dispon\u00edveis para exporta\u00e7\u00e3o e reutiliza\u00e7\u00e3o em qualquer p\u00e1gina ou site"],"Insert":["Inserir"],"My Templates":["Meus modelos"],"Library":["Biblioteca"],"Close":["Fechar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Paste":["Colar"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Voc\u00ea precisa chamar a fun\u00e7\u00e3o 'the_content' no modelo atual para que o Elementor funcione nesta p\u00e1gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["A \u00e1rea de conte\u00fado n\u00e3o foi encontrada na sua p\u00e1gina."],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"%s Images Selected":["%s Imagens selecionadas"],"No Images Selected":["Nenhuma imagem selecionada"],"Are you sure you want to clear this gallery?":["Tem certeza de que deseja limpar esta galeria?"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Color":["Cor"],"Layout":["Layout"],"Add New Column":["Adicionar nova coluna"],"Typography":["Tipografia"],"Removed":["Removido"],"Section":["Se\u00e7\u00e3o"],"Structure":["Estrutura"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Style":["Estilo"],"Content":["Conte\u00fado"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Observa\u00e7\u00e3o: Todas as altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas ser\u00e3o perdidas."],"Go Back":["Voltar"],"Take Over":["Assumir o controle"],"Cancel":["Cancelar"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s assumiu o controle e est\u00e1 editando no momento. Voc\u00ea deseja assumir a edi\u00e7\u00e3o desta p\u00e1gina?"],"Apply":["Aplicar"],"Discard":["Descartar"],"Save":["Salvar"],"View Page":["Ver p\u00e1gina"],"Exit":["Sair"],"Delete":["Excluir"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Clear":["Limpar"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}